游擊 基本野

點解人地勇武每次都走到 你走唔到？ 而家就同大家分享逃走戰術

1.小隊4-6個
有經驗既勇武係唔會救人 除左自己team

2.盡量唔打近狗局既街道
原因 玩火自焚

3.據點戰 大街放rb 細街都要放
九龍區太多小路 所以哨兵係好重要

4.時間 開始rb後 睇環境做人
路面愈多車愈安全 狗唔可以逆線偷襲
真係太多人太小車 第二條街起rb 最重要係執生

5.逃生路線
最重要係有車 其次去第二個區洗樓 第三用腳跑 匿埋真係最後選擇

燃燒彈同戰術 不作討論
呢篇野係背向敵人走 而唔係背向隊友

屌你老母有經驗既武勇 唔好咁撚自私 下下用撚到盡 提下水班女仔比人捉小好多

基本野 連環境路面都睇唔掂 仲講咩反包圍

每次去親現場都唔係好覺有哨睇水
真心哨係好重要
1就睇情況盡救 危及自己就唔好啦
5.逃生路線個邊應該係落場第一時間睇
用唔用到車/腳程行唔行到

諗好曬睇好曬先再落場做野
偏偏好多人做唔到

逃運昌隆